點解港鐵路線圖起格仔？

純粹好奇
係咪我太唔留意時事

唔出得街

大陸製路線圖

上次有個鬼婆我” they are blurring something, aren’t they?”

我答佢地”made in China, so the quality is bad”